一人幾個唔可以得罪的職業

1. 警察 - 唔駛講

2. 飲食業前線 - 一得罪就等俾人加料

3. 地盤佬 - 一得罪就等俾人問候祖宗十八代

all

恒大仔

巴士司機

方丈

日常生活黎講

巴士佬
廚房佬
飛髮佬

法官

特首

IT

老師

老母

一人一個可以隨便屌柒既職業

會計佬

醫生

audit狗

巴士佬，一陣佢玩飛車或者開慢車
小巴佬，比佢屌反你尤其紅van
廚房佬，加料

打字都有鄉音？

導演
監制

Cammen

影相佬

係大公司入面就真係，有部分system 係會全程錄影，你打過咩mouse click過咩都睇到

上過咩網睇到哂就好基本啦，https都幫你decrypt 埋

所以做私人野千奇唔好用公司電腦/公司network

雞

巴士同小巴佬，仲有餐廳d人

司機
老師
評稅主任
法官
律師
化妝師
醫務人員
婚禮司儀
電話投注

可能佢溝緊譚仔阿姐

仲有it狗都，hr,同埋admin d 8 婆都唔好得罪

紋身師傅

裝修佬真係唔得罪得

職業wor 不過又係嘅 讀恆大同讀唔成書出嚟做野都無分別

連登仔

醫生，醫撚死你

水務處局長，得罪佢駁條屎渠入你食水喉

堂倌

家庭主婦 on9老母

茶記廚房，成日加料

唔好得罪連登仔。。連職業都唔好得罪到連登仔

公務狗

得罪IT9真係hack鳩你 之前國泰好似瀨過野

無啦啦做咩要得罪人
戇鳩

裝修佬

球証

呢樣真,hr有晒你D資料,有心搞你好麻煩

你都on99
佢爆員工資料俾人告鳩佢

得罪巴士佬嘅下場

侍應(野食未到齊前)

（東方）記者

你有求於人既連掃地都唔可以得罪

點解無人講機頭佬
一個痴起線上嚟自炒真係死撚硬
而且本身唔係高學歷

巴士佬
我諗起年頭大埔個單車禍

任何仁

速遞員

保險雞，好易俾人metoo

Waiter

老闆

水務署 署長

HR

廚師
醫生
記者

美國總統

其實蠢已經會得罪好多人

阿拉真主

一睇就知你係學生哥

IT9 得罪咗嘅網都冇得你上

office內:
it
清潔阿姐

酒店前台 無洗旨意有間靚房 唔好諗住會幫你叫RA

IT狗

姐姐 (賓賓印印)

白車佬

蘋果記者

CS
得罪客服唔使指意佢幫你跟你單case，投訴都冇用